「超緊急」國際文宣現徵求大量海外巴絲

大家好，我地係國際文宣株式會社，我地會將會係呢個weekend 進行第一次 Poster launching
現徵求大量海外巴絲，印刷組，貼圖組，急要你地幫手進行一次大型文宣運動！會有薄酬！

麻煩各位幫手forward 呢個message 出去，我地要大量人🙏🏻

Tg channel
DM

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

每星期全民文宣日 大家齊來貼

唔好意思借個位宣傳
一齊每個禮拜貼文宣啦！
唔好輕視文宣重要性

Push
@希望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
913中秋賞燈晚會，連儂牆見！
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.12 @Template End@

推

幫推

push

share俾fd

大大力推

外國要人 推

大家幫手推

推推推

海外臨時政府 自由香港
FREE HONG KONG

人哋北韓都做到 香港唔係做唔到呀嘛？

（公投）十一我有個大膽想法，不如直頭搞個臨時政府出黎？

up

Push

支持

Push
[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子

PISH

打算點做

Tui

Push
LM

要做啲咩？

可以直接DM

Brain problem + freelance journalist 英文文宣

Push

Hello we are from Brain problem team. We are launching a freelance journalist platform aiming to deliver more reader-journalist interaction through democratic journalism, censorship proof information distribution, and crowdfunding of reporting

By decentralizing press organization and giving individual journalist more independence, they will be less likely to self censor

Freelance journalists can submit content and create accounts where users can subscribe to them and give them funding for news investigation

Users can make accounts, submit content, vote on content, suggest topics to be covered, and donate/subscribe/tip/crowdfund journalists/articles/crowdfunding topics

The platform ' editorial board will curate what content is on the front page, with user votes, our goal, to improve interaction and prevent censorship whether overt or self applied

We are launching a crowdfunding campaign next week. We hope freelances journalists would make a good use of the platform and make this happen!!!!

2019年9月29日會唔會係全球最多人遊行集會既一日？？再次震撼全球

點樣可以令多啲外國人知

Send the request to or contact the Chinese ( non mainland china) / Taiwan / Hong Kong Student Associations of all colleges in foreign countries. Hopefully you have some warm contacts, otherwise find the contact info. from the college web site, and send the requests to those cold contacts and ask them for referrals too....

All colleges in HK have Alumni Associations around the world. Ask the HK alumni office if they have help give you the contact information.

All big high schools in HK also got Alumni Associations in foreign countries too. E.g. La Selle, Pui Ching, DBS, DGS, etc...

Let me know if you cannot find those information.

我地國際文宣既Campaign Poster 係一晚之間係reddit 到有30k upvote！

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

花式！

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14

12 點英領

去9。15 民陣 遊行
今個星期日（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日

We need you 海外巴絲！！